疑心台灣也有「黑警」 港生隔海爆料扯出性侵案

反送中來台尋求「庇護」的香港籍馬姓學生，因涉嫌性侵港女同學遭法辦，但據指出，檢警前往馬的宿舍搜索時，原本保密低調沒有張揚，但其他香港學生不明所以，以為台灣也有「黑警」，質疑他們為何要搜索學生寢室，竟然暗裝密錄器搜證，還將照片火速傳給香港媒體「爆料」，最後才導致這起性侵案曝光。

據了解，涉案的馬姓學生因為參與「反送中」，身份非常敏感，台灣檢警在偵辦時十分低調，但他們前往馬生宿舍查看時，其他香港學生，竟以為台灣可能也有「黑警」，於是使用秘錄器，拍下檢警的搜索過程，並在第一時間傳給香港媒體，聲稱：「我們在台灣的學生宿舍，也被警察搜索了！」懷疑有政治成份存在。

於是港媒率先披露檢警搜查照片，但也循線查出，全案竟是由馬姓學生性侵女同學而起，整個案件才隨之曝光。

恕我直言喇，有d 大/中學雞真係好撚蠢，上晒腦

手足

黑警又屈手足

唉